{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051403",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052281",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 한옥프린스"
    },
    "text": "慶州ファンリダンキル中心の新築一軒家の伝統韓屋で、韓屋内部の滝が降り注ぐプールと大型ジャグジがご利用いただけます。•注意事項:木材で作られた韓屋では、内外の火気の使用は絶対禁止されており、調理は不可能です。•入室/退室:入室は午後3時、退室は午前11時です。•送迎の案内は提供しておらず、バーベキューのご利用もできません。•幼児基準:人数基準は2人で最大4人まで宿泊可能です。乳幼児同伴4名を超過する場合、追加料金が発生し、現場で現金で決済する必要があります。•客室情報:3月から10月までは屋内プールとジャグジーを無料でご利用いただけます。ジャグジーを使うには直接お湯をいただく必要があり、このプロセスは約2時間かかります。11月から2月まではプールは26~28度のぬるま湯を提供し、ジャグジーは温水を提供します。冬季には深夜に温水を維持するためにボイラー騒音が発生することがあるので、ジャグジーとプールを交互に使用することをおすすめします。•インターネットは無料でWi-Fiを利用でき、ペットの同伴はできません。•その他の情報:駐車は可能で、無料消火器、一酸化炭素警報器、火災警報器を保有しています。入室は午後3時、退室は午前11時です。スパ/ジェット機の一軒家ペンションの韓屋客室は禁煙で、フルヴィラプレミアムペンションで駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この新築一軒家の伝統韓屋は、慶州ファンリダンキル中心に位置し、内部には滝が降り注ぐプールと大型ジャグジがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、木材で作られた韓屋では内外の火気の使用が禁止されており、調理はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "幼児の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、2人で最大4人まで宿泊可能です。ただし、乳幼児を含む4名を超える場合、追加料金が発生し、現地で現金でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールとジャグジーの利用は何時から何時までですか？",
            "answer": "3月から10月までは屋内プールとジャグジーを無料でご利用いただけます。11月から2月まではプールは26~28度のぬるま湯を提供し、ジャグジーは温水を提供します。ただし、冬季には深夜に温水を維持するためのボイラー騒音が発生することがあるため、ジャグジーとプールを交互に使用することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には消火器や一酸化炭素警報器、火災警報器が備えられていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には無料の消火器、一酸化炭素警報器、火災警報器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、このスパ/ジェット機の一軒家ペンションの韓屋客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 560
    }
}